悲劇!一美國小學生得到高拔簽名 今確診新冠

香港時間3月14日，據美媒體報導，美國羅德島的一名小學生在得到爵士隊中鋒魯迪-高拔的簽名之後被確診染上了新冠病毒。

據悉，這位小學生在3月7日前往波士頓觀看了塞爾特人主場與爵士的比賽，並且得到了高拔的簽名。

本週，高拔在俄克拉荷馬被確診染上新冠病毒，並且成為NBA第一例新冠患者。第二天，高拔的隊友多諾萬-米曹也被確診染上新冠病毒。

今天，美媒體報導稱，那位得到高拔簽名的羅德島小學生在通過新冠檢測之後呈陽性。

目前無法知曉這個學生是通過高拔還是其它途徑染上新冠病毒。另據報導稱，羅德島所在地區的另一個學生在坐了一趟去巴哈馬的遊輪之後也被檢測出染上新冠病毒。

當高拔被確診染上新冠病毒之後，塞爾特人發聲明稱他們不認為本隊球員在那場比賽中有被（高拔和米曹）傳染到，但是他們還是要求隊員進行自我隔離。

死亡筆記

都未死

定係佢傳比高啤